{"auth":"","status":"1","actions":{"JSON":{"sections":{"0":{"title":"Inicio","description":"","collection":{"esfuerzo2":{"title":"a. Se\u00f1ala el grado de satisfacci\u00f3n por el desempe\u00f1o y aprendizaje que lograste gracias a la labor del docente.","options":{"0":{"title":"Muy insatisfecho","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Insatisfecho","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algo satisfecho","color":"#f99724"},"3":{"title":"Satisfecho","color":"#90c944"},"4":{"title":"Muy satisfecho","color":"#3eb84f"}},"required":"true"}}},"1":{"title":"Asistencia","description":"Considero que el docente:","collection":{"calif15":{"title":"b. Considero que el docente asiste a clases.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif16":{"title":"c. Considero que el docente inicia y termina sus clases o sesiones puntualmente.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"}}},"2":{"title":"Competencias profesionales","description":"Considero que el docente:","collection":{"calif1":{"title":"1. Considero que el docente demuestra dominio de los contenidos.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif2":{"title":"2. Considero que el docente explica de manera clara.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif3":{"title":"3. Considero que el docente prepara sus clases.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif4":{"title":"4. Considero que el docente brinda asesor\u00eda y\/o apoyo cuando se le solicita.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"}}},"3":{"title":"Habilidades y estrategias did\u00e1cticas","description":"Considero que el docente:","collection":{"calif6":{"title":"5. Considero que el docente ejemplifica la teor\u00eda con experiencias o situaciones pr\u00e1cticas.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif7":{"title":"6. Considero que el docente adapta las actividades de ense\u00f1anza a las necesidades de los\/as estudiantes.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif8":{"title":"7. Considero que el docente impulsa un ambiente de confianza que favorece la interacci\u00f3n y el aprendizaje.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif9":{"title":"8. Considero que el docente utiliza diversos recursos did\u00e1cticos en sus clases, por ejemplo: presentaciones, videos, fotograf\u00edas, diagramas, entre otros.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif17":{"title":"9. Considero que el docente desarrolla sus clases incorporando adecuadamente el uso de herramientas tecnol\u00f3gicas y plataformas (correo electr\u00f3nico, blogs, redes sociales, EDUC, Google Meet, Google Classroom, entre otros).","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"}}},"4":{"title":"Evaluaci\u00f3n del aprendizaje","description":"Considero que el docente:","collection":{"calif10":{"title":"10. Considero que el docente eval\u00faa de acuerdo con el objetivo del curso.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif11":{"title":"11. Considero que el docente respeta los criterios de evaluaci\u00f3n indicados.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif12":{"title":"12. Considero que el docente retroalimenta el aprendizaje.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"}}},"5":{"title":"Actitudes y valores","description":"Considero que el docente:","collection":{"calif13":{"title":"13. Considero que el docente es tolerante y respeta la diversidad.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"},"calif14":{"title":"14. Considero que el docente promueve valores \u00e9ticos: honestidad, responsabilidad, tolerancia, veracidad, respeto y solidaridad.","options":{"0":{"title":"Nunca","color":"#c42c32"},"1":{"title":"Casi nunca","color":"#f35f29"},"2":{"title":"Algunas veces","color":"#f99724"},"3":{"title":"Casi siempre","color":"#90c944"},"4":{"title":"Siempre","color":"#3eb84f"}},"required":"true"}}},"6":{"title":"Comentarios","description":"Del proceso de ense\u00f1anza menciona:","collection":{"comentarios":{"title":"Del proceso de ense\u00f1anza, lo mejor de este docente es:","options":"text","required":"false"},"comentarios2":{"title":"Lo que el docente podr\u00eda mejorar en el proceso de ense\u00f1anza es:","options":"text","required":"false"}}}}}}}